［核彈］好似已經無人思考場運動點贏

其實民間幾時先肯成立真.死線
迫政府回應
你地嘅所謂核彈 文宣 對家只要冷處理就可以

相信大家到留意到運動開始失焦
有無巴打幫手
設回應五大訴求最後死線

否則揸爛個春袋
唔係靜坐 塞下
而係破壞到起碼一星期運作唔到
（或其他真升級行動 唔係上街咁簡單）

幫推到大家留意返 可以 ？

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Push

推啦大家